{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 위크스테이스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 優先順位は先に決済された予約の件にあります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しはできません。 ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、保護者が同伴しない場合は宿泊が不可で退室措置となります。 スパ/ジェットプールを利用できる客室にはキングストン、バリ、ジョージア、モルディブがあり、利用時間に制限がありません。 個別バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合5,000ウォンです。 プールは温水とぬるま湯があり、それぞれの利用時間と服装に合わせてご利用ください。 ペットは愛犬同伴可能な全客室に入室でき、小型犬を2匹まで同伴できます。 しかし、大型犬や3匹以上の同伴は不可能です。 愛犬用品や愛犬運動場も提供され、駐車時に電気自動車の充電器をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できないことがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、保護者が同伴しない場合は宿泊が不可で退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールを利用できる客室はどれですか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールを利用できる客室はキングストン、バリ、ジョージア、モルディブです。利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような種類がありますか？",
            "answer": "プールは温水とぬるま湯があり、それぞれの利用時間と服装に合わせてご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは愛犬同伴可能な全客室に入室でき、小型犬を2匹まで同伴できます。ただし、大型犬や3匹以上の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車時に電気自動車の充電器は利用できますか？",
            "answer": "駐車時には電気自動車の充電器をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 523
    }
}